\begin{song}[remember-chords]{title={O, Vrba}}

	\begin{kitica}
		O Vrba, \\
		Srečna draga vas,domača, \\
		Kjer hiša mojega stoji očeta; \\
		De b' uka žeja me iz tvojga svéta, \\
		Speljala ne bila goljfiva kača.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ne vedel bi,kako se v strup prebrača \\
		Vse kar srce si sladkega obeta; \\
		Mi ne bila bi vera v sebe vzeta, \\
		Ne bil viharjov nótranjih b' igrača.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zvestó srce in delavno ročico \\
		Za doto ki je nima miljonarka, \\
		Bi bil dobil z izvoljeno Devico; 2x
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mi mirno plavala bi moja barka, \\
		Pred ognjam dom, pred točo mi pšenico \\
		Bi bližnji sosed vároval svet' Marka. \\
		Bližnji sosed vároval svet' Marka. \\
		O Vrba
	\end{kitica}

\end{song}
